［有片］行動前一點甜 ！美英國民眾對香港既說話！

如果大家同我一樣都訓唔著等緊頭班車/係煲底
當係少少支持
希望煲底朋友收到signal

有兩位訪問者更加講到喊
有一位仲話2014年有去過雨傘

美英民眾想對香港人講：
Be safe, and again, stick to your beliefs

I admire your courage. I found it moving and I wish them continued strength

It’s definitely promising and I stand with the protestors

I think that a lot of people know about the protests and certainly do support the protest. I think very few people in United States, would be opposed to that

Just keep the protest going

....

加油香港人
天佑香港
聽日灣仔見

天佑香港